點解而加d跟人mk無去恰班蝗仔？

係咪連mk都唔夠做